Windows 10 1803 日日都Update同一個Patch係咩玩法?

即係裝唔到，我之前都係咁
然後成個windows死埋

用 linux

用家問題

駁唔到，未試過fail (暫時)

intel 600p?

屌 自從更新左之後搞到部電腦壞越地
一時開到機一時開唔到機

自從上年轉用 iMac 之後真係感覺良好
比windows 10 折磨左成2年

我都係

垃圾win 10

hkepc d 人都係咁

大bug來的

我忍唔住洗左機重裝，而家乜事都無

有人試咗過幾日後都係會出現返同一個問題…

自從呢個update之後，而家間唔中用用下就會黑畫面，有聲無畫，要撳一次win+ctrl+shift+b reset個graphic driver先變返正常…

咁撚大獲

win 10真係越整越衰

我用幾日睇下有無事
再係咁stop 7左個win update佢

microsoft 提供嘅方法就係暫時用 wushowhide.diagcab 隱藏咗個update…

隱藏咗佢都會裝

係…超on 9…

打電話過去又淨係話已經反映咗呢個問題…

所以要成個service stop左佢

搭單, 想問有冇人係desktop上面用緊win 10?(非notebook)
我見新砌個部機既win10入面有個tablet mode 想問正唔正常

正常

琴日重新洗機，經過一晚既自動UPDATE未見出事

你試下得閒走去check下有無update

有試呀，暫時無事

我今日都暫時無事

另一個(唔係3721)裝多左一次, 但之後我再check佢係話無新野要裝

2018-06 適用於 x64 系統 Windows 10 Version 1803 的累積更新 (KB4338548)
Last Modified: 2018/6/5

修復重複安裝更新問題

windows update 上無呢個更新既。玩野

無知真可怕!!

我意思係我幾部機都無主動幫我裝呢個更新。

This update addresses an issue where the 2017 and 2018 versions of Intuit QuickBooks Desktop can't run in multi-user mode on Windows 10, version 1803 devices. The QuickBooks multi-user mode service fails to start with error “Windows could not start the QuickBooksDBXX service on Local Computer." and “Error 193: 0xc1”.

似乎同重覆安裝更新無關

證實洗完機都會重複安裝更新...

不過由原先狂裝3721變左而家狂裝0403

啱啱win10 update from 1709 to 1803

嚇撚到我唔敢UP

pro & enterprise 可以pause update 365日

今日13號Windows Update 上左個 KB4284835 之後, 似乎reinstall 問題消失左, 聽日再留意下
附圖 (黃色個update 日日都顯示重裝, 雖則已經係1803, 但今日上左紅色個update之後, 今日就停左了)

我set咗build patch以外嘅更新可以照常

相信今次6月個Update KB4284835 係solve 左O既

Addresses an issue that caused the system to start up to a black screen. This issue occurs because previous updates to the Spring Creators Update were incompatible with specific versions of PC tune-up utilities after installation.

我上次跟呢個方法work左（殘體警告 ）

唔肯定係咪window 更新問題
有冇巴打隻mouse 出現奇怪症狀

有D似上面個case 不過個解決方法唔work
郁去工具列唔識反白冇反應, 左click喺桌面會變右click ,
岩岩試下解除安裝最新既update, 而家左click好似正常返, 右click冇反應 我以為壞左
開個LOL試下 佢好似係禁實左 識自動行路 問題好撚複雜 我都講到1999
希望有人遇過幫手諗諗計

1.重灌
2.平時set定還原點，一比人更新左出現問題就還原
3.裝舊版本（1511-1607），一黎就停用windows update，乜事都無

而家變咗loop kb4284835

Windows

你地係咪用HOME

Windows 10 功能更新，版本 1803 (2)
上次於 ‎20/‎5/‎2018 - 0x8007042b 嘗試安裝失敗

今日更新, 1803 重裝問題解決左了

大獲，我都係

會變咗不斷裝kb4284835

but true

唔好興奮得太早

m$ 想點

升完1803係咁斷線
想話降返
但岩岩換左ssd重裝Windows
個顯示卡driver又同舊win10唔相容
可以點搞

linux

有無人更新完之後個mon顯示出現異常之後hang埋機？

你咩display card

降左2次重新更新都唔得
最後升完開重設WIN10搞掂左
THX

linux nvidia driver 間唔中都有伏

呢點真係

唔知點解windows10一有大更新實失敗,reboot完會rollback原來個build

之前試過有一排會用用下突然黑畫面，睇睇下片又突然黑畫面，最嚴重會藍畫面然後自己reboot

突然黑畫面可以撳win + ctrl + shift + b restart 個 graphics driver

用 windows 日日都中伏

咁攞個平衡用macos，易用又安全，又冇win咁伏bsod乜乜物物

未試過重覆更新

rename 個 software distribution folder 睇吓得唔得？

點解決